分析下螢光劑單野再嚇鳩人好無

全部人吹風話有毒又拉又西

都話咁高灑落哂會吹到好遠
唔好自己推白色恐怖先好無

衹係用嚟確認你響現場出現過(如告暴動)

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

應該係高空監察人流
法庭點會接受呢樣嘢做證據？

假如流動佔領當然有用做確認人流移動
法庭當然可以唔受(除非多方證據:cam，八達通記錄)
但如入狗屋，你唔認有出現(eg.831太子內)，但響狗屋用紫燈一照，再畀狗兇下話合理懷疑，好多人會驚！(當然都可以係狗後來塗上身屈你)

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構